[扮工動物園] 遲來的post 之星期三

叫做忙完手頭上啲嘢~~

今日咁晏

香媽早~
今朝有人開咗post~

我都好想去旅行！

係咩

gogogo

首先要有假有錢
咁多位早晨

Joson

我摺ok?

杯

Joe

香媽

虎哥

JO

無錢無假呀

+2

大家都好忙

我就一般般~
一路做緊嘢一路睇post

終於跳左point

Lunch time!!

9月先到我

咁早

各位早晨

馬

早晨 唉 自己柒左冇得升啦

知唔知柒咩

太有自信

屌出面落雨囉
又話陰天嘅點解會落大雨架屌

好想再去旅行瘋狂睇機票

蟲蟲妳呢次真係遲來

你太快？

你點知?

去旅行落雨好掃興

上咗癮~

慳左既project 錢又唔係落我袋

Budget唔用下年冇架啦

爆bug呀，你估街市買菜咩

我8點幾開post

bug呢家野唔係咁易試到同fix到

sorly 係爆budget

bug就預左有的了 送既

今晚快活谷泥賽呀喂

我呢啲跑一陣都喘

會唔會早咗啲

最盡都係跑過14k

12點出發避開人群！

我時我會返八點幾

bug就一定有架啦

果然係呢隻

#metoo
我都係睇PewDiePie先知呢隻game, 笑到仆街

買豬肉搭豬骨

豬骨可以煲湯 bug有咩作為

我都係 仲要佢D 仆街配音

前輩系列都好正, 但有一排冇追

可以試到有幾多醒目仔

求LINK

「病嬌模擬器」個堆

放工先睇

杯清

可以自己話事

Second 即場知衰

墾丁同華欣都有，好有興趣試

Flexible hour 返工放工 & flexible 食lunch

高層